M記走飲管死全家啦！

是咁的，岩岩食M記問佢拎熱飲管
佢比支雪條棍我
我以為佢比錯啦，再問

幾個Staff大大聲講 : 而家冇飲管架啦
我 :吓 ??????????

喂屌﹐你比支咁既野我做乜，淨係用黎攪
不如整紙飲管算啦

係咁環保，仲用咩野膠蓋??

走塑死全家啦

派返一打膠比你

G持 講得好

佢仲要大大聲講
好多人架嘛

戒左食M記了

冇飲管真係唔想食

HELP PUSH

紙飲管成本貴
講到尾都係想CUT COST

膠蓋
果支咁既棍幾廢下

佢大大聲話無果陣'
你就應該大聲話,下! 無呀?! 咁我成個餐唔要啦, 退錢呀唔該

一人行一步, 你CUT COST, 我咪加番你ADMIN COST囉
再嘈我日日LUNCH HOUR最多人果陣要你退錢

趕時間

渣架

環保撚真係麻閪煩
自己環保未算囉屌你老母環全世界同你一齊環保
成班都你偽善撚

屌你老母環保撚

之前直接同佢講佢會比

冇左熱飲飲管我唔覺得環保左

跟住佢串我啊

屌得好
咁型拎個盒去裝啦

Hi 蓋仔

冇下一代就最環保

其實又唔係偽善

係香港人講環保完全無說服力

環保撚9成都係讀書讀到壞撚晒腦果d樣

真係多謝嗰啲咩綠XX平

屌完 就過幾日乖乖食M記 連M記都睇穿哂你香港人

最基本垃圾分類又冇﹐之後點處理都未攪好

象徵意義牙

下一代冇魚食關我咩事

同d 環保撚講， 當日你老母就係因為太環保先有你既呢d咁既環保撚出現

自我感覺良好就得

再係咁下次袋定d膠掟d環保撚，見一個掟一個

揾經理出黎

我有我態度，自我感覺良好

佢試下去第二間m記， 個經理有霸氣小小都屌柒左佢啦

純粹搞鳩人黎感覺良好

我見倒d人用私家dull會投射其異目光

咁薯餅好好食嘛

食m記死全家

會闣鳩佢
我係經理會大大聲同廚房講: 喂!有人要環保啊

呢d人以前一定比人校園欺凌

其實無依個SERVICE
要過佢自己過, 過完你咪比番個杯我

你咩事

我係個經理會比埋隻杯佢,叫佢自己處理,要佢自己掉埋

人地冇飲管，你咪唔撚好食囉，嘈乜鳩?
仲要咒埋其它人死全家，CLS

紙飲管 飲得耐果陣紙味出左黎會好想嘔
搞到唔會想繼續飲 仲浪費

要走就走撚曬啲膠佢

講又唔得
我屌你老母係唔係真係屌你老母啊
係咁勁,我想中六合彩

咪咁癲啦

拎膠掟你

咁我希望佢有食用飲管
又有啅頭

環保撚

成個餐都係膠 你唔走個啲
你去走飲筒見kfc走你又走 拎住環保口號去減低成本
唔係偽善係乜？

掟佢地

香港係咁on9

為環保出分力啦
大陸豬肉柳漢堡

kfc 問都有得拎
依家佢係問都唔比

晏就係唔係 ?

環保撚正仆街

有冇人有興趣買包飲管，然後今晚平安夜拎去麥記派，一定造福人群

之前星期一試過，叫到經理出黎先肯比特飲管

真係多尻餘

其實大部分屌環保既人唔係真係屌環保呢樣野唔好
係屌啲偽環保撚 借環保個名黎cut cost
環境好啲邊個唔想
唔通好似大陸咁烏煙瘴氣好咩

KFC先on9剪開哂啲手套剩係笠到半隻手掌

未試過喎
最多係飲耐左會軟身

今朝5點樂華食都仲有

都好

佢今個星期一開始好似唔比

香港ON 9

係

係要一刀過CUT

熱親嘴 凍親牙

一支飲管都唔撚比

呢兩隻戴埋另一邊手掌

要另外
浪費隻膠匙羹去隔走D冰

我8點

好過佢唔比啦

係，真係唔得佢死

飲可樂啲冰掂撚個嘴唇好撚柒on9屌你老母

WA，佢唔CUT埋膠羹

根本所有快餐店 進行既所謂環保活動

都係廢 全部都係垃圾 無撚用

薯條又裝唔滿﹐又唔係有股份花紅

D冰撞埋黎

屌佢老母

我係經理會「小姐，我確定唔到你個樽干唔干淨，如果你飲完有咩事，我地都會有責任，你等我一陣，我以加入去打張免責聲明俾你簽先」

我自己office本身既存貨來
可惜我本身個水樽係出去買野食之前啱啱裝滿水
無理由倒哂D水咁哂架

仲去金拱門?

本身個D大批飲管掉晒落海都唔撚比你呀

只要一刀切取消哂"派飲筒"依件事 啲生產左既膠飲筒就會突然唔知點解咁由地球上消失

今朝買完外賣返到公司先發覺無飲管
我'營'住個膠蓋人手吸落去好污糟
所以會用吸管飲
雖然都係污糟架啦. 但係心理上好過啲

上次去Cafe飲野

條友話 涷飲我比少啲冰你好唔好 因為無飲管
少冰飲落會方便啲

屌你老母 成堆環保狗
帶飲管出街算

入晒海

明明膠係石油副產品
夠薑就唔好用石油發電吖

佢哋個point 係啲膠用完之後好難處理
唔係製作問題

用木棒夠唔環保啦，究竟係邊個仆街諗出嚟？

今時今日仲食福喜豬瘟肉咁就抵撚死啦

我覺得你唔啱。
M記唔想做你生意，你因乜事要去食。
我就以後都唔會去M記。

入哂班環保撚個腦 淨係做埋啲細眉細眼既野

唔好話木棒
根本成個即食快餐concept就唔環保
大家樂大快活都話會同你洗碗
啲美式快餐全部嘢都即用即棄
又專食牛肉
學人講環保
執咗佢就最環保

有需要就應該比飲筒啦

製造第二d垃圾

一向都係有需要先自取
算啦, 正常有個錢都唔去呢個窮人餐廳
留返比露宿者同公屋居民
食返健康D

KFC仲仆街，吊你冇飲管冇蓋，啲冰大到一個點.叫人點飲. 手套都淨係比一隻

冇飲管用咩理由退款
利申唔太識同人嘈交 怕煩直接開拖

口裡說不，身體...

啲油都係入到去

M記用心良苦呀，平安夜先講環保。今晚有藉口中出女女了

痴撚線

唔用套

全世界最仆街三大團體
環保撚,女權撚,淫賤聯

環保撚死全家

講得好！

膠嗰枝其實係攪拌棒，唔係熱飲飲管

好型

搞到我要買返幾包膠飲管係屋企備用

同城大果個on9仔

皮

食早餐既話,遲D會唔會無埋餐具

仲有搞走塑呢個閪group

條環保閪支持填海起公屋

呢d橋 真係個腦裝屎看諗到出黎

一講到自己利益就即刻現形

話左啲環保撚低鳩能架啦

成篇野長氣到呢......一睇就知係華星冰室事件個Leo mak寫

利申，未認真睇佢寫乜鳩

有啲紙飲管成3-5個鐘先會出味，你食m記會食3-5粒鐘架？

汽水我可以飲足大半日 間唔中一啖 又間唔中含住枝管慢慢吸

咁係你on9者

環佢老母保咩 叫啲大公司開小啲冷氣 銅鑼灣嗰幾個ad熄撚左佢咪重環保

每年六千萬遊客每年為香港製造幾多垃圾？

要環保首先減一半遊客先

否則全香港人做咩都無用

其實依家有邊個方案係兩邊都會比較接受到

店舖唔主動派其實無所謂 但d客要拎就應該俾 明明就係咁簡單

環保撚全部死撚哂就最環保
成班浪費社會資源

係香港生活學人講環保？ 哂鳩氣

環保撚正仆街

飲奶昔冇飲管我真係屌你老母

因住環保撚.......啊 唔係
應該叫「崇尚環保走塑既先驅者」（自稱），又話你地「無知 」「港豬」啊

我去過唔派飲管之後既KFC，大家樂，大快活，美心
除大快活外全部問佢攞飲管都會即刻俾你，唔會有咩小動作
大快活直頭係調味料區放左一箱飲管俾你自取，等於以前麥當勞，KFC咁

麥當勞係咪直頭問都唔俾咁仆街？睇上面留言似係喎？如果問都唔俾我敢肯定麥當勞個客戶服務熱線肯定俾人打爆

講真，唔主動派都管，我問佢攞就有既話都算唔影響到我，問都唔俾既話就已經超越底線

戒即棄餐具

今日見到個叫左雪糕特飲都冇 條友屌佢老母先俾

我而家屋企一堆即棄餐具
因為香港班環保撚太黑人憎

邊間冇飲管就罷食邊間 自然會有返飲管 但係香港人冇咁嘅骨氣

屌 我琴晚買左奶昔 個staff一開始都係唔太想比我

係既我唔撚食

即係問先有 ？
屌，佢比條雪條棍我

屌啊，d雪糕無管點食

我以後帶刀叉出街，算唔算持械

我覺得唔主動俾係ok
但問都冇就好on9

係 佢一開始仲要話我地唔供應飲管喇 屌佢老母

似係以後熱飲變棍，問都係得棍
拎支飲管好似要乞咁

屌啊，唔比飲管點飲啊，奶定啜定咬
一定要比啦

想知係唔係以後都要乞飲管

做香港人好慘

真係多得環保撚唔少
飲筒cost其實唔高
利申前m記經理

如果冇飲管
可唔可以退款？

去過幾間港島m記都有紙飲管

飲筒幾蚊都一大pack啦
環保撚根本係仆街，要死全家

環保撚唔應該生活係市區

環保撚好多都唔環保
走下飲管用下布袋 偽善到不得了
個布袋仲要成日換唔同款

應該去非洲燈都冇先岩佢地

無飲筒飲有冰既野好撚辛苦
一路飲 D冰一邊貼住上面D牙同牙肉好撚凍

我only想問點解D膠餐具你又繼續俾人用
仲有膠杯蓋
剩係唔俾飮管
咪一樣係膠
隻海龜吞左隻膠叉即死tim呀！

逼全香港人跟環保撚d價值觀真係好撚黑人憎

未鬧M記
你D仆街公司又要扮野俾人睇有做野
又驚影響生意
你如果真係乜膠都唔用
我就真係冇說話好講
剩係走飲管嘅話
你都係執柒左佢啦

仲要屌鳩我地係無知港豬

我都覺走飲管太過份，涷飲有冰冇飲管飲唔到

下一步應該就係走餐具,再下一步就係走器具.環保撚事實上就係財團既家丁打手.

麻撚煩
你點解要迫人唔用

下次如果有鋪頭話唔無供應飲筒
即刻叫佢退錢

個盤膠做喎，仲唔減埋去？膠盤一樣唔環保呀

帶刀叉出街都幾on9

係，啲冰撞埋黎點飲

遲早紙包飲品都無飲管

係 麻撚煩

通常都係d中產

同佢講我支持環保
成個膠蓋掟番俾佢

港島咪有囉 揀人黎恰

用過佢都係掉，跟本係假環保

食嘢嗰陣時就頭耷耷
食完喇就上嚟大大聲屌

唔好話飲管啦 拆撚晒啲櫈叫你企喺度食你咪又係照食

正中下壞，啲公司用環保做籍口cut cost，等啲環保撚以為好醒，成功爭取

好多環保撚話走飲管幫唔到大財團cut cost,所以呢個指控唔成立.事實係走飲管係第一步,之後走餐具,器具同侍應先係主菜.所有大眾餐廳會變成監獄流水線既乞食模式.仲要顧客自備除食物外所有用具.

當然,有錢人光顧既高級餐廳會維持飲管,餐具同器具.

拎餐當場除左佢
薯條直接倒哂出嚟
要佢拎返

環保撚真係特別煩 需要用又唔比人用 明明環保有好多方法 親眼見有條環保撚係麵包店嘈人地買麵包分開袋裝如果比人屌

真係唔好玩鳩啲飲食
受嘅最後都係自己

特別喺有啲地方冇得走冰，但又唔俾飲管，一飲全部冰撞曬落嚟。

奶昔都唔比

做乜大大聲講自己出嚟

唔知點飲

環保撚通常都係離地到乜

跟本膠就係石油既副產品
唔做膠更加浪費

佢一定即刻拎去掉

啲咀臉係唔係離地撚or左膠樣

係 點飲啊

又唔見俾少d冰

自備飲管

好癲